<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Mag-navigate sa home</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Mag-navigate pataas</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Higit pang opsyon</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Tapos na</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Tingnan lahat</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Pumili ng app</string>
    <string name="abc_capital_off">I-OFF</string>
    <string name="abc_capital_on">I-ON</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Maghanap…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">I-clear ang query</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Query sa paghahanap</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Maghanap</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Isumite ang query</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Paghahanap gamit ang boses</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Ibahagi sa/kay</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Ibahagi gamit ang %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">I-collapse</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Sagutin</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Video</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Tanggihan</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Ibaba</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Papasok na tawag</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Kasalukuyang tawag</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Nagsi-screen ng papasok na tawag</string>
    <string name="car_ui_alert_dialog_default_button">Isara</string>
    <string name="car_ui_preference_switch_off">I-off</string>
    <string name="car_ui_preference_switch_on">I-on</string>
    <string name="car_ui_restricted_while_driving">Hindi available ang feature habang nagmamaneho</string>
    <string name="car_ui_scrollbar_page_down_button">Mag-scroll pababa</string>
    <string name="car_ui_scrollbar_page_up_button">Mag-scroll pataas</string>
    <string name="car_ui_scrolling_limited_message">Limitado ang pag-scroll habang nagmamaneho</string>
    <string name="car_ui_toolbar_default_search_hint">Maghanap…</string>
    <string name="car_ui_toolbar_menu_item_overflow_title">Overflow</string>
    <string name="car_ui_toolbar_menu_item_search_title">Paghahanap</string>
    <string name="car_ui_toolbar_menu_item_settings_title">Mga Setting</string>
    <string name="car_ui_toolbar_nav_icon_content_description">Bumalik</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">I-enable</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Hindi gagana ang %1$s maliban kung ie-enable mo ang mga serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">I-enable ang mga serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">I-install</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">Hindi gagana ang %1$s nang wala ang mga serbisyo ng Google Play na wala sa iyong device.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Kunin ang mga serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Availability ng serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Error sa Mga Serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Nagkakaproblema ang %1$s sa mga serbisyo ng Google Play. Pakisubukan ulit.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Hindi gagana ang %1$s nang wala ang mga serbisyo ng Google Play, na hindi nasusuportahan ng iyong device.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">I-update</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Hindi gagana ang %1$s maliban kung i-a-update mo ang mga serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">I-update ang mga serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Hindi gagana ang %1$s nang wala ang mga serbisyo ng Google Play na kasalukuyang ina-update.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Kailangan ang bagong bersyon ng mga serbisyo ng Google Play. Mag-a-update itong mag-isa sa ilang sandali.</string>
    <string name="common_open_on_phone">Buksan sa telepono</string>
    <string name="common_signin_button_text">Mag-sign in</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Mag-sign in sa Google</string>
    <string name="copy">Kopyahin</string>
    <string name="date_separator">/</string>
    <string name="downloading_remaining_mb">^1 MB ang natitira</string>
    <string name="downloading_update_description">Mahalagang manatiling napapanahon. Available ang bagong software ng system at dina-download na. Awtomatiko itong ilalapat kapag tapos na ang pag-download</string>
    <string name="expand_button_title">Advanced</string>
    <string name="gsf_label">Framework ng Mga Serbisyo ng Google</string>
    <string name="network_settings">Mga setting ng network</string>
    <string name="new_software_description">May na-download nang bagong software ng system. Awtomatikong magre-restart ang iyong device upang i-install ang update.</string>
    <string name="not_set">Hindi nakatakda</string>
    <string name="percent_progress">^1 %</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Makakapag-broadcast ng mga mensahe ng data na natanggap mula sa Internet sa apps na nakarehistrong makinig para sa mga ito.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">I-broadcast ang mga mensahe ng data sa apps.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Pinapayagan ang apps na tanggapin ang mga mensaheng mula sa cloud patungong device na ipinadala ng serbisyo ng app. Magkakamit ng paggamit ng data ang paggamit sa serbisyong ito. Maaaring magdulot ng labis na paggamit ng data ang mga nakakahamak na app.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">tumanggap ng data mula sa Internet</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Pinapayagan ang apps ng Google na magpadala at tumanggap ng mga XMPP na mensahe patungo sa at mula sa mga server ng Google.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">mgpdla at tanggap XMPP msg sa at mula Google server</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Pinapayagan ang apps ng Google na magpadala at tumanggap ng mga XMPP na mensahe patungo sa at mula sa mga server ng Google.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">mgpdla at tnggap XMPP msg sa at mula Google server</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Makakapag-broadcast XMPP msg natanggap mula Google server sa apps na nakarehistrong pakinggan ito.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">Mag-broadcast ng mga XMPP na mensahe sa apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Makakapag-broadcast ng mga XMPP na mensaheng natatanggap mula sa mga server ng Google sa apps.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">Mag-broadcast ng mga XMPP na mensahe sa apps.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Pinapayagan ang apps na makita ang mga username (mga email address) ng (mga) Google account na iyong na-configure.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa LAHAT ng serbisyo ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa mga hindi natukoy na serbisyo ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Pinapayagan ang apps na makita ang (mga) username sa YouTube na nauugnay sa (mga) Google account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google AdSense gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google AdWords gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google App Engine gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Pinapayagan ang apps na mag-sign sa mga serbisyo ng Android gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Blogger gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Calendar gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Pinapayagan ang apps na i-access ang mga contact at impormasyon ng profile ng (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Dodgeball gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_doraemon">Pinapayagan ang mga application na mag-sign in sa serbisyo ng Google Catalogs gamit ang (mga) account na naka-store sa teleponong ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Finance gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Base gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_geowiki">Pinapayagan ang mga application na mag-sign in sa serbisyo ng Google Map maker gamit ang (mga) account na naka-store sa teleponong ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_goanna_mobile">Pinapayagan ang mga application na mag-sign in sa serbisyo ng Google Tasks gamit ang (mga) account na naka-store sa teleponong ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Voice gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Groups gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Health gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa iGoogle gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa JotSpot gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Knol gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Picasa Web Albums gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Pinapayagan ang apps na mag-sign sa Google Maps gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa mga serbisyo sa mail ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa mga mobile app ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google News gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Notebook gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Orkut gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_panoramio">Pinapayagan ang mga application na mag-sign in sa serbisyo ng Panoramio gamit ang (mga) account na naka-store sa teleponong ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Book Search gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_reader">Pinapayagan ang mga application na mag-sign in sa serbisyo ng Google Reader gamit ang (mga) account na naka-store sa teleponong ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Checkout (at potensyal na gumawa ng mga pagbili) gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Checkout QA gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Checkout Sandbox gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Mga Tool para sa Webmaster ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Binibigyang-daan ang mga app na mag-sign in sa Paghahanap gamit ang boses ng Google gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa serbisyo ng Personalized Speech Recognition gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Talk gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Payagan ang apps na mag-sign in sa Google Wi-Fi gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Spreadsheets gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa Google Docs gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Pinapayagan ang apps na mag-sign in sa YouTube gamit ang (mga) account na nakaimbak sa Android device na ito.</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Makakapagpadala ng heartbeat packet sa server ng Google Talk upang matiyak ang lakas ng koneksyon.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Maaaring magpadala ng mga broadcast sa Android Market na humihiling ng pag-install at pag-aalis ng app.</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Pinapayagan ang app na ito na basahin ang data ng pag-configure sa serbisyo ng Google.</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Pinapayagan ang app na ito na basahin ang mga setting ng Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Pinapayagan ang app na ito na baguhin ang data ng configuration sa serbisyo ng Google.</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Pinapayagan ang app na ito na baguhin ang mga setting ng Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">tingnan ang mga na-configure na account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">i-access ang lahat ng mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">i-access ang iba pang mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Mga username ng YouTube</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Mga Serbisyo ng Android</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">data ng mga contact sa mga Google account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permlab_googleAuth_doraemon">Google Catalogs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permlab_googleAuth_geowiki">Google Map maker</string>
    <string name="permlab_googleAuth_goanna_mobile">Google Tasks</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Google Groups</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Mga iGoogle account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Picasa Web Albums</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Google mail</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Mga mobile app ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google News</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Notebook</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">Orkut</string>
    <string name="permlab_googleAuth_panoramio">Panoramio</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Book Search</string>
    <string name="permlab_googleAuth_reader">Google Reader</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Mga Google Checkout account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Mga Google Checkout QA account</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Mga account ng Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Google Search Console</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Paghahanap gamit ang boses ng Google</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google Wi-Fi</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Google Spreadsheets</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Magpadala ng heartbeat sa server ng Google Talk</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Ipadala ang mga broadcast sa Android Market.</string>
    <string name="permlab_readGservices">basahin ang configuration ng serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Basahin ang Mga Setting ng Google</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Baguhin ang configuration ng serbisyo ng Google</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Baguhin ang mga setting ng Google</string>
    <string name="preference_copied">Nakopya sa clipboard ang \"%1$s.\"</string>
    <string name="probelem_downloading">Nagkaroon ng problema sa pagda-download sa update ng software. Dahil sa kahalagahan ng update, kakailanganing ilapat ito bago ka makapagpatuloy.</string>
    <string name="provider_label">I-push ang mga subscription</string>
    <string name="restarting_format">Ii-install ang update sa loob ng ^1 segundo.</string>
    <string name="ro_perm_desc">magbasa ng data mula sa provider ng content ng Google Talk.</string>
    <string name="ro_perm_label">basahin ang mga instant message</string>
    <string name="search_chats">"Hanapin ang mga chat
para sa '%1$s'"</string>
    <string name="search_menu_title">Maghanap</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Ginagamit para sa mga mensaheng mula sa server cloud patungong device at para sa mga notification ng pag-sync. Ginagamit ng Google Talk ang serbisyong ito upang makipagpalitan ng mga mensahe at upang i-synchronize ang katayuan ng presensya. Magagamit ng nakakahamak na apps ang serbisyong ito upang magpadala ng labis na data.</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">Nakikipagpalitan ng mga mensahe at tumatanggap ng mga notification ng pag-sync mula sa mga server ng Google.</string>
    <string name="sharedUserLabel">Mga Serbisyo ng Google</string>
    <string name="software_update_ready">Handa na ang update ng software</string>
    <string name="software_update_title">Update ng software</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="text_obfuscation_toggle_caption">Itago ang password</string>
    <string name="time_separator">:</string>
    <string name="try_again">Subukan ulit</string>
    <string name="unable_to_download">Hindi ma-download ang update</string>
    <string name="v7_preference_off">NAKA-OFF</string>
    <string name="v7_preference_on">NAKA-ON</string>
    <string name="verify_network">I-verify ang iyong mga setting ng network at subukan ulit.</string>
    <string name="verifying">Bine-verify</string>
    <string name="verifying_description">Mahalagang manatiling napapanahon. Available ang bagong software ng system at dina-download na. Awtomatiko itong ilalapat kapag tapos na.</string>
    <string name="wo_perm_desc">magsulat ng data sa provider ng content ng Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">magsulat ng mga instant message</string>
</resources>
