<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_message">În ecranul următor, ține telefonul la nivelul ochilor</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_education_title_accessibility">Configurarea Deblocării faciale</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_finish_description">Acum poți să ridici telefonul și să îți folosești fața ca să-l deblochezi</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Șterge modelul facial actual pentru a reconfigura Deblocarea facială.

Modelul facial se va șterge definitiv și în siguranță.

După ștergere, vei avea nevoie de codul PIN, de model sau de parolă ca să îți deblochezi telefonul."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Șterge modelul facial actual pentru a reconfigura Deblocarea facială.

Modelul facial se va șterge definitiv și în siguranță.

După ștergere, vei avea nevoie de amprentă, de codul PIN, de model sau de parolă ca să îți deblochezi telefonul."</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_info_glasses">Dacă în mod normal porți ochelari, îi poți purta și în timpul configurării.</string>
    <string name="security_settings_face_enroll_introduction_message">Folosește-ți chipul ca să deblochezi telefonul</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer">"Folosește-ți chipul ca să deblochezi telefonul.

Reține:
poți avea un singur chip configurat la un moment dat. Pentru a adăuga un alt chip, șterge-l pe cel actual.

Dacă te uiți la telefon, îl poți debloca și când nu dorești.

Telefonul poate fi deblocat de altcineva dacă este ținut în dreptul feței tale.

Telefonul poate fi deblocat de cineva care seamănă mult cu tine, cum ar fi un frate sau o soră geamănă."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Folosește-ți chipul ca să deblochezi telefonul.

Reține:
poți avea un singur chip configurat la un moment dat. Pentru a adăuga un alt chip, șterge-l pe cel actual.

Dacă te uiți la telefon, îl poți debloca și când nu dorești.

Telefonul poate fi deblocat de altcineva dacă este ținut în dreptul feței tale, chiar dacă ai ochii închiși.

Telefonul poate fi deblocat de cineva care seamănă mult cu tine, cum ar fi un frate sau o soră geamănă."</string>
    <string name="security_settings_face_settings_require_attention_details">Pentru a debloca telefonul, trebuie să ai ochii deschiși. Pentru rezultate optime, nu purta ochelari de soare când deblochezi telefonul.</string>
</resources>
